Display Card 代號問題

小弟想換張Display Card XFX 既 RX480

CPU:I5-4460
Mainborad:B85M
Display Card:AMD HD8650

有兩個問題:
1)
RX480 RS 8GB DDR5 1288M XXX
RX480 GTR 8GB DDR5 1288M DD
RX480 GTX 8GB DDR5 1338M Black

上面既 RS GTR GTX 有咩分別,查完都查唔出--"

2)上面既配置有無問題&我用細機箱,會唔會有機會裝唔落..我見佢都幾長~

唔該哂巴絲~

--"

-3-(～ o ～)~zZ (⊙o⊙)

DDR5

新RAM

大佬們,小弟唔多明啊--"講明點--

明啦，gddr5 咁有咩分別啊

邊張平買邊張算吧啦高手